香港有幾多人係零運動量

返工嘅個個OT 放假就鳩hea 或者去玩
返學嘅中學生 除咗PE堂 有啲會成日打波 但更多嘅係毒撚玩電莖
大學生嘅有玩開玩具足波嘅都開始少玩 有部分會去做GYM
但更多嘅係吃喝玩樂風花雪 寧願去排幾個鐘飲杯黑糖垃圾打下卡
有幾多人係幾個月 甚至成年都無認真做過一次運動

真係唔覺有人會無做運動
係咪你自己無做覺得人地都應該無做..

大學生個行加多句: 但更多嘅係毒撚玩陰莖

真毒撚係連莖技game都唔會玩

因為怕輸

講起又講 真係好似有兩三年無真係做過運動

行路算唔算運動量

一日敷mask 一日跑步 一日休息
三日一個cycle 隔日做push up同sit up
啱啱開始咗一星期

十幾年無做過

一星期做3-4次gym
最近先開始

以前讀中學日日放學就去打藍波，嗰陣時覺得啲大人返工話攰而唔撚做運動只不過係藉口
到而家自己出嚟做嘢，先知返工係令到嗰人無哂生活，無哂生氣
就算唔洗ot，但係個人就係好攰，無精神
剩係想係屋企尻heahea又 1 day

我，好多年冇做運動，個人就死咁

一個月做一次啦

一個星期一次由黃大仙行上慈雲山算唔算運動

有獎不

做core muscle例如planking 算唔算

真心冇做運動好耐
星期一至五日頭返工 夜晚做運動一係唔同屋企人食飯 一係就夜訓偷時間
星期六日HEA下訓全日昏迷其實又過兩日

仲有個問題係運動係要KEEP
即係話要每星期固定一段時間係冇左 冇得做其他野 所以到依家都冇做
好似今日咁 星期6昏迷完返屋企禁下電腦食完晚飯其實已經又一日 訓醒又到星期日

大把人唔做，人越大做越少運動

出黎做野都keep 住一星期有一至兩晚打籃球

近兩三年開始有家庭，真係打少左，大約兩星期打一晚

係咪你圈子太細 香港大把人唔做運動

唔做運動過多幾年十年坐office慘過死

出嚟做野之後有無明顯肥咗？

不如睇完呢個post即刻plan下運動計劃

最好梗係有返中等強度

我都係

巴打愈唔做運動愈唔精神呀

1星期5次gym
已keep左好幾年

大把，應該8成

之前一個禮拜跑幾日步
跟住忙咗一排，之後就無再去

Me2 , 讀書時日日跑步，平時有學武術又游泳，都無返工咁無精神
畢業後越來越少運動連體重都暴漲了，58kg 變70kg

一停就會一直停 快啲keep返

個肚腩會愈嚟愈大

早幾年有病唔做得
而家又讀書又做野都keep住做
你班人咁撚多藉口

行路算係啦。由其係隻腳唔好/體重既人士。不過每日行夠1萬步先算啦。。。

畢業4年肥左20kg

自從讀完中學,就冇做過運動了

反正唔肥

沖涼前做下掌上壓同深蹲算唔算

急步行都可以嘅 5kmph個隻速度 再慢啲就真係散步嚟

珍惜可以做運動嘅時間

1~5搵2~3日跑5K 之後周未最少一日練波
番工冇耐攰到痴線

不過如果一星期三日先算的話
我都憫水了

乜唔係做運動精神啲 雖然我未feel到

試下一日番9~10個鐘再去做運動

1星期2~3日 每日行1個鐘大約5k

扑野算唔算運動？

做咗gym幾個月
但始終無做帶氧太耐
好驚心肺弱到一個點

認同樓主，所以真係要識返條女，鐘唔鐘意都係其次，出黎見面咪各自玩下手機囉，最重要耐不耐可以做吓「床上運動」去keep住個健康

Weekday 真係難啲
暫時都係weekend 做

睇你痴埋咩人度啫
我成班人扒開龍舟
一星期操兩至三日
閑時做基本訓練跑步
Facebook都係睇相關資訊
當然都會飲飲食食
但大家一齊以更fit同更健康為目標係好正
因為可以互相鼓勵同推動

痴埋班人飲黑糖奶茶你生活咪黑糖奶茶
睇開bk就bk
朋友自己揀🤷🏿‍♂️

依家成日同同事去飲酒食飯
個腩就越嚟越大
我想變返讀書個陣既身型
雖則唔係瘦，只係普通身材
但都好過依家成個肚突出嚟

起碼每星期抽3日出嚟做番2-3個鐘頭啦

下肢活塞運動

同意 可能做運動既群返做開既
同埋放工做運動都可以有人話浪費時間
係我角度真係有d問題
唔通篤手機就好有意義咩
唔洗話每日做 一星期抽3 4日跑步做gym單車咩都好
個人健康d都精神d

每日做最少30分鐘
跑步也好，跳繩也好
總之要做
無謂咁多藉口

日日返地盤 操到大隻又長氣左 快啲加入啦

身邊好多舊同學出黎做野之後唔見左個下巴

日日返工來回3個半鐘算唔算

成個暑季行幾步都出哂汗啦，出個街等於做足一日運動

返工做野做到成身出晒汗算唔算運動？？

放假畀我抖抖氣，ok？？

做咗一年intern重咗8kg

喺香港真係無動力做運動，反而喺外國無嘢做，會幾乎日日做gym

睇下上面班人做運動幾多籍口
每日抽半個鐘 一個鐘都做唔到

係，有班朋友成日做運動，出fb ig都係爆汗相，預備出操既相，運動係生活入面，你個諗法咪唔奇怪

同一班係飲飲食食hea，偶而先話要減要減要健康個d朋友，你就一定覺得自己係異類

扑野叫唔叫做左運動

對上次做運動起碼半年前

以前一年跑一次步
但上年一開始做gym就愛上左，一星期唔去幾日會唔安樂

早兩日睇套戲習總與我真係好應景

有乜所謂=,=

個個星期都去做gym

一星期操3日每日2個鐘
做左差唔多3年

出黎做野十年運動量真係零咁制，呢幾個月一星期上一堂泰拳開始慣返，但諗返頭二堂真心想死，暈咁制

真

以前岩岩出黎做野都一星期2-3日，依一年join左跑班，每星期跑3-5日，有時偷懶落雨會做體能，返shift返早就夜晚跑，晏就早起跑，返夜就變sleeping day跑，依家到暑假熱就會有好多籍口停落黎偷懶，之前冬天一星期頂盡跑到50k左右，最少都40k，依家夏天30k都無最少都可能20k

無做過，唔鍾意出汗同用力，無咩問題

中學果時已經唔多，都係PE堂+間中踩下沙田單車，而家大專都未出社會已經0運動量

三年無做運動了

呢排天氣好熱，連街都唔多想出。唔好話做運動

冇做運動 不過返工同返學淨計行路要個幾鐘
未計搭車 有時仲要跑 仲未計有時行上行落

Sem break 先的起心肝游下水

上年開始番長工0運動 今年3月肥到80KG
頂唔順自己咁肥開始做運動 控制飲食
到依家減到65KG 都keep住一個星期5日HIIT+跳繩
依家上晒癮 休息日都會覺得好有罪惡感 唔想俾自己休息
飲食就變番正常 日日都一杯凍飲 體重冇反彈
成個人精神左 肚腩都走埋 自信左

關你咩事

運動對自己身體健康負責任

大撚把人唔做
咁多中年人士咁撚肥唔係冇原因

次次開始做運動既時候我都好似佢咁

十六歲已經出嚟做野，21歲開始做gym，現在會一星期去做4次gym每次一粒鐘，中間五年冇做過任何運動

做左幾耐先減到65kg? 我做左兩個月先減到6.2kg

兩三日就去gym，係果度D人都好fit下

聽過人踢足波
不如唔好做運動

咁人地嘅問題啦 唔想做有得逼？
成日開post叫人做運動

唔想連做運動都要同人逼

我覺得比起以前
算多咗幾多人有做運動
放工時間gym房 瑜珈班 打拳班
都full哂

開始番工覺得自己體力真係好差，依家個個星期日都會做下，舉錏鈴，掌上壓乜柒都做下

此話何解

睇下反健身post就知

玩玩具唔計落做運動

中三到而加就yr2，一路都係70kg左右，中學除左pe堂外盡量可以唔郁就唔郁 ，咁都冇肥都幾神奇，sem break有跑過一個月步，一星期3-4次，做下plank sit up，跑得好hea，戒炸野，瘦咗2-3kg，開sem反彈番去70，但個人望落係瘦咗少少

咁係因為你仲年輕
到你過咗30歲 日日操都未必keep到冇肚腩

減肥時期1星期跑7日

唔使減=0

香港係好撚多人做苦力/服務業
企同搬足六日
難得一日休息，根本一定係訓覺為主

兩回事
怕人際交往係毒撚
怕輸係懦夫

藉口多冇計
比自己藉口愈多愈唔想做
其實唔一定要做到大汗dup細汗幾個鐘
做下fitness出d汗都ok啦

7月中完成
大約4個月倒啦
btw我食得好清

我女朋友

放假喺屋企攤左一日 淨係行左百幾步

好多人有做你未必知姐
我個個星期都有跑步 但唔會專登扔上social media同人講
直到上兩星期跑跑下落大雨
我ig post story屌鬼
跟住有幾個fd覆我話下原來你會跑步

事實係返工OT放工返屋企訓覺先係大勢所趨

想跑都冇時間跑。

當ot收7點先算啦， 返到屋企8。
食埋飯抖一陣9。
但你冇得即刻跑架嘛食飽點跑，當你9半最快或者10點。跑完11點。真8後沖涼訓覺。
但你冇咗私人時間做其他嘢。

仲要陪小朋友睇功課或者玩呢。

今年開始每星期3-4次gym
間中放假打羽毛球/行山

行山好啊 呼吸多d 新鮮空氣 👍🏻

你老母就玩具足波呀藍波玩具傻西

每日HIIT 每星期跑一次跑
間中舉下鐵

大傷完怕死所以要焗做

做做下運動又覺得幾好玩

跟手keep住做

ching 唔好咁搶口 尊重下人 尊重自己

玩具藍波狗唔屌唔鬆化

每星期 網球+跳繩

打飛機算唔算

望下有無肚腩咪知

Walking + Running Distance(2018)
AVG = 4.9km

真係有 我就係 仲要係學生 但最近想開始恆常做哂 一星期三日 缺氧同帶氧運動都想做下

做運動？喺臭港？咪玩啦，公園隔離就係大馬路，食塵食毒霧食pm2.5???

係 以前就算番學補課補到幾點 放學著住校服打場波就冇曬壓力
宜家番工日日都覺得 唉聽日又開工 抖下打下機好過 又約唔齊人 生活逼人 冇曬個種活力

夏天盡量一星期boxing一至兩次同做2次gym
因為想練肌肉同耐力 留返跑季報比賽
做下運動其實個人真係會開心好多

8點返到屋企很好了

所以我話當ot到7點....

我行業較忙，好多時放6但走係7半。

咁你之後所有嘢骨牌效應延遲，跑條毛咩。

好多人謬誤以為跑步係減肥良方

其實效率奇差，又悶又嘥時間

做運動不嬲越做越有精神

我係工程狗 朝八晚六長短週
日日早上6點起身去健1個鍾身 再返工 每日早餐都係食麥片
放工就去打波踩單車游水讀書進修之類

已經5年了, 不過星期日放假就盡量都係屋企休息恢復體力再開始下一個星期

lm

做完運動個人會精神左

我條女同我未拍拖個陣，係完全唔做運動，攪到個人勁虧。而家我每星期都逼佢同我做gym, 但每次做佢話好攰

一星期

一星期兩次康文gym班
星期六羽毛球一個鐘
星期日游水
平時返工放工急步行去搭車

就黎diru都無時間聽

好鬼多， 好多人為左返工都冇運動，仲覺得好正常咁

放假日日朝早去游水
放工返黎就跑步(隔日）
持續左幾年 而家跑10k唔洗45分鐘

拉下筋 做家務 行多啲算唔算

起碼成年無做運動

1星期跑2次5k
做3日每一次一個鍾gym
本新讀書打開波
出黎做野都係搵番可以一個人玩既活動好過
搵人半年都打唔到一次

係咪你圈子太毒識親d人都係咁咋

我識啲人全部都係gym房啲師兄

你識親d人都做
咁你又點知大把人唔做運動

由文職轉左地盤

少運動變左無運動

輕左 啲人都話我瘦左 但我自己唔覺

因為啲師兄返開工 同佢地傾計知道返工+做gym會無曬時間 佢地啲同事好多都長期無運動

唔上連登咪有時間做囉

聽過有啲人 朝早8點起身返工 開OT 9點先返到屋企 日日如是 其實都幾慘

我8年冇做運動

由細到大除左PE堂就唔做運動
非常非常咁毒
不過依家份工運動量好大
check返iPhone計步
清閒日子超過一萬步
忙既日子超過萬五步 仲要好多時都要快行
間中要推下重野
返八粒鐘都無乜得點坐 有得停已經好好
明明冷氣地方 做到個人好熱
收工條腰好撚痛
真係還晒咁多年黎唔做運動既債

收工之後更加堅定不移地唔郁唔做運動
同埋返呢份工之後 明顯鍾意左食甜野飲甜野
所以無減磅

岩岩睇完個POST落左去做左一個鍾

放sem break大把時間
雖然想做運動試下去毒
但發覺一個人又唔想做
搵多個人陪做又冇
預左等死

好撚威喎一個星期

腰痛係你用錯腰力或姿態唔對。。。
攪攪佢好。唔係老左真係要還

威乜嘢
明hea做㗎啦，唔想肥之嘛，鐘意嘅隨時stop都得
呢個post擺明唔係for健身撚入，hea做怕咩講

呢度係懶人主場

連燈仔又燈

燈what

返工話攰而唔撚做運動只不過係藉口

冇辦法 份工好多時候需要彎腰
可以紮馬/擘大腳既時候已經盡做
只係好多位都避免唔到

一個星期4-5日gym，無一個禮拜例外

堅持✊🏻
無人可以阻止到我既堅持，人生最大既敵人永遠只會係自己

唔夠膽 小毒撚一名

一星期四至五日gym，一日打波(羽毛球加籃球)，其中有兩日會跑埋步

近呢2個月星期六日都同朋友book場打羽毛波

認真d人唔勁 好多都係行 同跑街果堆差好遠

咁請問下唔游水 唔打波

除左跑步 仲可以做d咩減肥

可以試下hiit，做一陣都已經就死

初學來講，點都要做下重量訓練為主打。唔去gym都去公園做下body weight，做完先跑30分鐘。

我都係以前成日練波，之後返工無乜點做運動試過 57kg變到71kg,之後做返少少運動到65kg了

無論有冇ot都覺得冇返工既時間好寶貴唔想做運動 寧願訓係度回氣

一星期 二晚羽毛球

一至6係gym room hea 一個鐘